import '../model/help.dart';

List<HelpModel> questionsRU = [
  HelpModel(
      question: "Что за приложение?",
      answer:
          "Мобильное приложение для гитаристов, певцов, композиторов и всех желающих, которые хотят записывать свои песни или создавать новые композиции"),
  HelpModel(
      question: "Как пользоваться?",
      answer:
          "В этом приложении мы постарались сделать более понятным и удобным для всех. Здесь доступны три раздела: песни, аккорды и настройки. Вы можете выбрать любой раздел"),
  HelpModel(
      question: "Что делать если появились проблемы с работой приложения?",
      answer:
          "Вы можете обратиться в разделе \"Настройки\"->\"Обратиться в техподдержку\" и написать проблему. Мы постараемся ответить как можно быстрее."),
  HelpModel(
      question: "Как узнать, что вышло обновление?",
      answer:
          "Вы можете посмотреть в разделе \"Настройки\"->\"Информация о приложении\", затем нажать на кнопку \"Проверить наличие обновлений\""),
          HelpModel(
      question: "Как добавить новую песню?",
      answer:
          "Вы можете заполнить название песни, исполнителя и аудиофайла, нажав на иконку \"+\" в главной странице приложения"),
          HelpModel(
      question: "Как изменить песню?",
      answer:
          "Вы можете редактировать песню, нажав на иконку \"Карандаш\" в выбранной песни, после этого вы можете менять аудиофайл, название песни и исполнителя"),
];

List<HelpModel> questionsEN = [
  HelpModel(
      question: "What kind of application?",
      answer:
          "A mobile application for guitarists, singers, composers and everyone who wants to record their songs or create new compositions"),
  HelpModel(
      question: "How to use?",
      answer:
          "In this application, we have tried to make it more understandable and convenient for everyone. There are three sections available here: songs, chords and settings. You can choose any section"),
  HelpModel(
      question: "What to do if there are problems with the operation of the application?",
      answer:
          "You can refer to \"Settings\"->\"Contact tech support\" and write a problem. We will try to respond as soon as possible."),
  HelpModel(
      question: "How to find out that an update has been released?",
      answer:
          "You can look in the section \"Settings\"->\"About the application\", then click on the \"Check for updates\""),
          HelpModel(
      question: "How to add a new song?",
      answer:
          "You can fill in the name of the song, artist and audio file by clicking on the \"+\" icon on the main page of the application"),
          HelpModel(
      question: "How to change a song?",
      answer:
          "You can edit the song by clicking on the \"Pencil\" icon in the selected song, after that you can change the audio file, the name of the song and the artist"),
];

List<HelpModel> questionsZH = [
  HelpModel(
      question: "什么样的应用?",
      answer:
          "一个移动应用程序的吉他手，歌手，作曲家和每个人谁想要记录他们的歌曲或创造新的作品"),
  HelpModel(
      question: "如何使用？",
      answer:
          "在这个应用程序中，我们试图使每个人都更容易理解和方便。 这里有三个部分：歌曲，和弦和设置。 您可以选择任何部分"),
  HelpModel(
      question: "如果应用程序的操作出现问题该怎么办？",
      answer:
          "您可以参考\"设置\"->\"联系技术支持\"并写一个问题。 我们会尽快回复。"),
  HelpModel(
      question: "如何发现更新已发布？",
      answer:
          "您可以在\"设置\"->\"应用程序信息\"部分查看，然后单击\"检查更新\""),
          HelpModel(
      question: "如何添加新歌？",
      answer:
          "您可以通过点击应用程序主页上的\"+\"图标来填写歌曲，艺术家和音频文件的名称"),
          HelpModel(
      question: "如何更改歌曲？",
      answer:
          "您可以通过点击所选歌曲中的\"铅笔\"图标来编辑歌曲，之后您可以更改音频文件，歌曲名称和艺术家"),
];